Maar voor even deed haar ogen aan zijn, maar om iets van ze aan zijn hart--iets die hem eens een korte, scherpe huilen.
Zijn arm rond haar, en hij trok haar tot hem en ingedrukt om hem in een pak dat was staal en fluwelen gecombineerd.
Ze deden geen enkele poging om zichzelf maar verborg ze haar gezicht op de borst en leg er hijgend--en tevreden.
"Esmeralda!"
Hij blies.
